載耀霆、區軒會搞立法會初選

消息透露，戴、區二人跟各區不同板塊人士討論後，暫時傾向以無約束力初選作框架，預計7月進行，形式包括網上及實體投票，目標是展開報名前有結果。以新界東及新界西為例，假設民主派每區最多只能贏取6席，那麼經初選後得票最高的6人將獲推薦上陣。惟因初選機制並無約束力，未入圍的泛民人士若然堅持去馬，無人能夠阻止。

據了解，5大選區中，僅得九龍東獲大部分民主派人士支持初選，其餘4區仍在協商當中，新界西不少素人對初選有保留，認為只適合具名氣人士參加，新人難言勝算。

好似區選咁搞好過啦 有成452嗰選區

惟因初選機制並無約束力，未入圍的泛民人士若然堅持去馬，無人能夠阻止。

即係選咪選囉不過選完我贏唔到都會出黎界鳩你素人票咋嘛
區選已經界過一次仲信佢地呀？

屌你個老母又雷動

其實比例代表制可以點玩初選

參加完，輸咗照出
就自動杯葛佢啦

不過你預熱普城唔會玩
係咪都出就真

黃碧雲條八婆都知自己無年輕選票, 拉埋吳文遠出嚟陪跑鎅票 但是吳文遠好似即時還押, 佢仲選唔選到架

初選同雷動兩樣野喎

熱狗就不嬲唔撚理架啦
唔知青政本民前派人去初選泛民受唔受呢

唔好再搞咩網上民調啦, 上次雷動4萬人民調有撚用, 都無公信力 寧願搞成個區選初選街坊級數好過啦

支持啊
同埋冇理由唔接受
本身就係為咗防止互𠝹
唔受不如唔好搞

咁又唔好睇少素人

區選素人都拎唔少票

你估初選一定民主黨贏嫁咩

拿你問泛民啦唔好問我喇
係一直以黎佢地都冇當過本土派係同路人咋

有本土投本土

依家嗰勢我估應該飯民6:4本土

朋友呀，你要明白香港唔係真係玩緊比例代表制，係de facto嘅SNTV
配票變得好重要，唔係會多票少議席

得出黎嘅數據只會被中共做配票，打鳩你

對抗配票要用返中共做法，邊幾個分區全投幾號

不過道德撚就會同你講，我地要有自由意志

屌你咩，係獨裁體制有撚自由意志

基本上可以保證唔會發生你以上所講嘅事
因為初選泛民一早已經大石砸死蟹收晒素人皮

非民主黨總得票仲過民主黨掛

民主黨唔係好多區議員嫁炸

好多區議員都係獨立嫁喎

又黎自己友先可以玩d初選？

本土玩唔玩呢個初選都好
但呢個初選起碼限制左泛民自己鬼打鬼先

泛民5：素人3：本土2

網上投票好易比人搞

不嬲用區議會票數
再估計每條村投自己既人數
再夾幾條村夠比例就停

蕭生都講過啦

a區123號村投1號 b區456號村投2號

要大量人力分析先得

自膠上面comment講錯嘢
係有啲選舉制度係多議席，單票形式嘅，可以諗下

學愛爾蘭咁STV？均真啲，不過會好複雜
Partial全票制？多數嗰邊會比較dominate

同感

都得

我見到班潔癖撚真心想笑

唔講以為區議會泛民贏撚曬添呀p牌仔

泛民輸左肯用全體力量去endorse個素人/本土先啦

Push

惟因初選機制並無約束力，未入圍的泛民人士若然堅持去馬，無人能夠阻止。

單名單, 再用初選排次序係咪冇可能？

區議會好幾個素人飯民都有去幫拉票
仲有天水圍嗰個
唔知工黨定乜新人
但‘唯一出路’暗示到出口

Pushh

建制不嬲用緊 明明2張名單

可以成條村投1個

蕭生好野 多謝蕭生

認真推測今年九月又要含淚投飯民，跟住過唔到半數，跟住又開始新一輪嘅勇武抗爭

支持 push

黃大仙都好多獨立區議員

朱西上次都唔係民主黨啦

區議會議席多咁多本身泛民就食唔曬
立法會議席就得35個
加上人工高咁多你估下佢地會唔會咁易就讓路丫拿？

有初選唔玩，到選舉大家都唔會揀，𠝹票效應點都會減弱咗。至於贏到嘅，有絕大部分泛民同本土助選，贏面唔少。
問題係有無現任議員肯退落嚟讓位俾新人

民主派搞初選其實無問題，但應該先評估自己有幾多選票lor, 例如新西上年得兩個泛民當選，咁應該淨係選出2-3席，其他位咪比素人本土爭lor，如果泛民死要霸曬D 位黎選，咁等攬炒啦

例如港島有6個席位，咁初選完我地應該出幾多個名單？6個名單？

本身好多協調咗架
雖然仲有幾個區攬炒

民主派玩左咁多年識玩嫁啦，今年大好機會選蠃就要好好把握

最好搞掂趙家賢先

民主黨趙家賢，極大共諜嫌疑，想選區一；雖然各素人好忙，希望都諗定邊個選頂走佢

咪就係囉
叫人讓路就識自己就唔肯讓
繼續撐泛民啦

一定要成功，9月跟走獻世派

佢哋有幾個區炒咗但唔代表其他冇讓過

Btw
反完逃犯條例可以買到樓？生活會有改善？可以係街大叫香港獨立？2047後香港仍然係而家既香港？

有讓到就可以無視佢夾硬黎界票送議席比保皇黨？
咁樣就唔係賣港？
唔怪得買水炮車 起三跑 起港豬澳 送300億比工聯會你地都唔當係咩一回事啦

咁叫有人自私唔係賣港
仲有嗰三百億絕大部分係ha食店，基層
工聯會係嗰十億

自私就唔係賣港
咁熱狗都係自私o者唔係賣港wor
食店個d咪又係藍絲控制曬

佢實際效果可以係領香港受損
但不等於有心出賣

你番工同同事爭上位
搞到公司蝕錢
咁叫自私唔係出賣公司
你爆公司機密俾對家就係出賣

我冇話佢哋啱，佢哋絕對係錯
但唔好做錯任何一樣野都無限上綱去到出賣

你打開apps幾多黃店

關本土派乜事

而家佢地係返工咩？
哦原來議員係打份工咋？
唔係為香港爭取民主架咩？
爭取民主前要先爭取自己利益
哈明曬

多謝你呢句我更加唔會投泛民

熱狗占 2 / 431
邊有兩成咁多

比喻何叫出賣
潑婦罵街
想投任何人係你自由

任何有助9月踢走親共派嘅措施都要做
贊成初選，等社會大眾有共識9月集中票源踢撚走親共派

一定要咁做啦

可以用區選票黎計....
用區作單位投票

要睇下大家預估會攞到幾多席囉
另一個要諗嘅係使唔使加一至兩個後備，定初選只選正選其他想加入做後備嘅就自己參選

會嘥票，有數得計嘅
依家唔會玩「鑽石名單」呢家嘢架喇

其實照出都冇問題,最重要係投票果時識棄保,甚至係配票

咁你個比喻咪錯撚曬囉
用返工黎比喻政黨議員工作

為左私利而令到賣港政策通過呢個行為本身就係賣港
因為保皇黨都係為左自己私利為左眼前利益咋嘛

到時洗咁多錢
一定冇人肯退鬥告急
次次都係咁

因為武漢肺炎，立法會換屆選舉再押後。

有時見到呢d comment真係好想罵下點解連登仔對政治學了解咁低，建議你search下US democracy party caucus 雖然人地係用尼選總統有小小唔同，但caucus個效用其實差唔多

agger 區選就仲可能放下水
立會變可能比你一齊玩
你睇睇天琦已經係個活生生嘅例子

睇下上屆點撚天琦啦
泛民一定係初選出盡奶力勸退非黨友

前題係泛民唔會去抹黑同勸退素人同本土囉
不過佢地迂腐到咁 我就唔信佢地唔會

雷動當年係濕鳩民調+載妖（唔撚跟規則）老點
初選就真係票高者出喎

哩四年都差好遠啦吓嘩
同埋就算最保守既都唔會有勸得退既幻想啦

夠膽直接話自己係本土派嗰個咪比民主黨屌佢囉
其他嗰啲有邊個夠膽話自己本土派啫

區選都出現勸退潮啦唔係邊有位比啲泛民老屎忽
利申識人就係比佢地連續幾日約見勸佢唔好選
最後被逼唔選

所以呢d野要靠選民黎做,唔會靠泛民呢d大台

泛民識反省一早有普選啦洗搞到而家咩

支持搞初選 咪撚咗浪費選票

係咪應該諗下點幫本土素人出名d？
到時冇政黨endorse真係輸蝕好多

Caucus=初選

素人區議員肯團結根本冇得輸

咪將連登投放落社區

自己區搞區選啦，由區議員搞咪得囉

我唔反對初選
但我反對初選包含泛民。
熱狗+本土+素人初選我ok嘅
但冇啦啦加最大派別入嚟唔就得
香港大把人淨係識認名,唔睇政綱政績
有泛民嘅初選, 淨係會埋沒咗一堆有才能有抱負嘅素人新星

區議員最有民意授權

其實我覺得一日有功能組別係到就唔會光復到議會
比例代表制限死左直選產生既議席
由其大陸啲策略愈黎愈多
配票，搵白手套出黎𠝹票（上次馮檢基）
就算係都係多多三四席但係都阻止唔到成個大局

係 泛民贏撚硬

你反對無用，要幾百萬香港人反對先得

民主到一個點
熱狗除唔松泰其他人完全不可信

咁唔講出嚟, 撚知有人係反對同泛民一齊初選?

咁咪唔要埋熱狗囉 老實講。 你覺得泛民好可靠 好可信咩? 真係除咗鄺仔叫好少少, 其他都好有問題

你唔信一件事
你可以唔投佢哋
但初選唔包飯民咁不如唔好搞

咁就要開始做文宣啦，開個post投票啦

同意，到時民意想留泛民，咪跟民意囉，本土大勝既話，泛民自然會反醒啦 泛民若不反醒＝賣港

點解要魚旦論
唔係諗點幫本土素人，而係加高門檻將自己邊緣化

泛民會反省?咁點解會要求包機接武漢港人?

若果咁無信心
素人的政綱不見得人
不如勸素人不要出來
以免難堪
有一個什麼意思形態的人也可以參選公開 公平 公正的初選制度
是為了香港(長遠未來民主路向)的發展
不是為某個政黨設計的制度???

咁點解政治光譜根本不一樣 要一齊初選先?
咁你不如搵埋建制啦既然大中華膠同自決派都算同一光譜, 咁我相信奶共都係同一邊嚟

講緊初選之後

老實講啦 香港有幾多選民真係會認認真真睇完政綱然後比較? 大部份都係選之前望下個名邊個熟咋

其實保皇黨都可能改邪歸正㗎喎 搏唔搏下啊

最簡單
反佔中時企埋同一邊
就係同一陣線
對上8個月建制做乜
飯民做乜？
瞓撚咗？

唔樂觀

因為泛民本土 唔像保皇
唔選議員
派個人大，
派個地方政協，
或者派官職出來做補償

要建立一個什麼意識形態
也可參選公平 公正的初選制度
(有能者居之)不是分餅仔的小圈子選舉!

由上年6月開始
本土同泛民 起碼叫合作關係

仲講
泛民投得
咁建制都可以投1

好難唔令人懷疑 有咩居心

想話比大家知泛民同保皇一樣咁撚廢 得未?

支持初選

初選看下自己大約咩票數
可以幫班素人諗下會唔會繼續去

飯民做乜?攔住人叫人唔好衝擊立會
開post捉鬼 叫大家唔好舉美國旗 派人搶旗
係天水圍叫人係狗屋前面企定 搞到成班人被捕
都唔少嘅我諗

廢還廢
唔係一樣咁賤就得

總之一方式幫周同學默哀
一邊笑鳩周同學

呢個就係兩者分別

等陣 你同泛民都幾夾 都係叫人唔好舉美國旗呢面

呢啲人之常情咋喎
你冇回應泛民點拖後腿喎

你話可以投泛民
咁建制都可以投

我就話兩者可能一樣廢
但泛民肯定無咁賤

楊onq個時撚完一獲
唔係仲信班友啊
到時到候就會醜態盡現告急反咬你本土一啖

廢得嚟 拖住大家後腿係咪問題?
當全部佢嘅選民都叫唔好接武漢港人嘅時候
逃緊生講咩嚟?
當大家叫口罩一定淨係可以派手足嘅時候
佢地點解要派埋去狗宿?

點會呢 泛民聖人嚟

論點？
講哩啲有用咩？
我認咗睇錯啦
同埋飯民邊個有叫人唔好舉旗？
我都想知

人之常情都冇既人
我係想佢輸姐，邊個贏我唔care

毛孟靜同埋一眾泛民打手

我淨係識分保皇同非保皇

毛ee係做緊訪問
有人係佢後面揮旗
佢啲靚阻止

唔想自己受訪時背住美國國旗
同支唔支持有人喺遊行時揮旗
差幾撚遠
滑坡滑到

咁佢啲𡃁 唔關佢事咁講法 班狗打鳩人 都唔關港共政府事㗎喎